［突發］［集思廣益］長輩圖攻勢被化解！

如何應對啊！

source??

小弟家中廢老

整返張圖係話樓主呢張係假

再出個聲明重新嗰啲支持收例嘅聲明係呃公公婆婆，支共決不支持修例

無限loop

邊個仆街比負皮

她妈的都是繁体字，一定是假的

咱们绝对要把勾结外国势力的敌人打倒

逃唔逃犯天堂班廢老鬼會care咩

但香港罪案率係全球最低之一， 但係咁樣唔代表係警犬叻，而係香港物價咁撚高， 係著草都唔著草黎呢度啦，咁又關咩事， 部分弱智先會諗着草黎香港

每日150懷疑我國人民平均智商全球最低

再以其人之道還其人之身

唔使懷疑直頭係

整一張同佢地一模一樣嘅，當然要改內容啦

長輩圖之戰

屌毛魔個啲圖堅架？

發夢夢到㗎咋 都驚比人拉

呢場戰役好關鍵， 能否爭取埋班藍絲嘅支持就睇呢次

我都係

夜長夢多 仲要發得咁逼真

Inception!

以其人之道 還治其人之身

小弟不才

你要站在廢老角度思考
撐警=撐香港罪案率低=撐中國黎駁佢，話番佢搞陰謀論搞到香港內鬥

長輩圖之無限之戰

一件事件，四十六種報導：俄羅斯網絡的「烏賊戰術」

普京承繼了蘇聯KGB心法，網戰的手段，自然相當精密。例如去年叛逃到英國的前俄國間諜Sergei Skripal被毒殺未遂案，國際社會矛頭指向俄羅斯後，「俄製Fake News」的回應，就全方位，十分立體。根據《華盛頓郵報》去年底一篇報道統計，毒殺案爆發前後，輿論界居然總共出現了46種關於事件的陰謀論和虛假報道，當中有相當部份是來自俄羅斯國營傳媒。

這種「烏賊式戰術」並不是為了操控讀者，而是令讀者混亂，進而令該議題變得紛紜擾攘。兩個持神經毒藥的疑兇未能成功殺死Skripal兼迅速落網，西方估計俄方因此發動宣傳戰轉移視線。案發後，有俄羅斯通訊社指Skripal「可能因為吸毒過量而死」、該國有電視台則發表「可能是英國的壞天氣差點殺死Skripal」、以及「事件是為了引發國際社會的恐俄情緒」等說法。事件不斷發酵之後，不同版本的spinning分階段出籠，包括指控烏克蘭才是幕後黑手、俄羅斯已沒有化學武器、俄羅斯並沒有涉事的神經毒素Novichok、英國政府策劃事件、Skripal女兒可能是英國MI5特工等。甚至連普京也被指配合烏賊戰術，曾向外表示「如果事件中有使用軍事神經毒素，對方已經馬上死亡，不可能檢回性命」云云。

同樣是與俄羅斯有關的另一件國際假新聞事件，是2014年馬航MH17航班在烏克蘭內戰期間，被親俄叛軍炮火擊落的事件，不少航空愛好者對當時的謎團記憶猶新。當時同樣是陰謀論和各種版本四起，曠日持久的調查到了去年，才能證實MH17確實遭親俄叛軍擊落，不過賊過兵興，任務已完成。

歐盟估計，俄羅斯官方每年支付13億美元以製作謠言和假新聞，據歐盟打擊假新聞的時任部門首長Jakub Kalensky評論，俄方付出的資源「性價比」極高，這些錢在分化和妨礙西方社會方面都十分有效。除了介入選舉，假新聞工廠對種族、暴力、性文化例如同性婚姻或變性議題、移民問題等，都有異常興趣。這些工廠散播消息的方法，主要是透過社交網絡的假帳戶，然後製造各地KOL；當點擊率經濟成了氣候，自然有真正的KOL加入，宣揚同類激進立場，而且還會越來越激進，這樣一來，持相反立場的一方也會越來越激化，同樣失去自身的公信力，另一批人又會覺得「雙方都很煩」而撒手不管，整個「Fake News產業鏈」就大功告成。

冇需要拗邊個真邊個假

再按圖整多個交叉俾佢
話有人存心欺騙公公婆婆話有人做虛假圖片欺騙公公婆婆

佢地個腦會當機

其實唔駛理，啲長輩有理無理都轉發，從來唔會思考，況且撤修例係正確嘅事

繼續有新圖出咪得

啲廢老識Q分咩

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

同佢地講道理佢地唔識聽

推

其實身邊好多支持修例嘅人
講嘅原因都係話 唔修就變逃犯天堂
有無巴絲可以整張圖
三言兩語就可以反駁返？

最緊要混淆視聽 對家點做我地點做
反正大家鬥無恥
最緊要多轉發

有個最簡單方法

直接用返佢張圖
輕微blur一blur後面啲圖

然後改一隻字

重申！
愛國愛港 反修例
香港不能變成逃犯天堂

改send youtube俾長輩

啲廢老真係唔係咁易搞

有新長輩圖，而且係割蓆狗咬狗，無可能否定，唱衰林鄭最啱

自膠

要改埋下面
是但啦

重申！
愛國愛港 反修例
香港不能變成反中溫床

用另外啲圖 只要不斷重覆內容就會當真
唔洗反擊話假

依個唔錯

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

可以用佢地啲圖 打交叉一樣

唔好同廢老講遊行，佢地最討厭

巴打好快手

認同

賊喊捉賊
邊個呃d呀婆先

同意請分享分享保平安！

真係毛語錄

其實有睇過毛語錄就知，有幾諷刺

利申讀中史，所以算係大中華膠但真心反中共

張比佢交叉左嘅圖嘅反改做支持修例 愛國愛港變返抗修例？

做返一樣差唔多樣嘅
將佢個張打返交叉之類

好簡單，話佢地係林奠ge勢力，收左錢幫手做野係到誤導人

你學佢咁圈返真心笑咗

推到你上大霧山

再推

[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

就係呢啲仆街化解

睇下邊面傳得快 人多就贏
睇下連登仔每人傳十個人多
定你班三毛多

再整更多 多到對家還擊唔到
Btw不如開post教整長輩圖
長遠可促進跨代共融

pish

圈裡面再X

驚撚佢
再整過批囉

屌連人地張圖都拎埋嚟用

唔得，咁會超越咗廢老嘅智商

咪係囉
話hk 係逃犯天堂真係第一次聽

同佢地講，而家習江兩派打緊，但係過左樓價就霖，叫佢地自己揀啦

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

堅決不讓林鄭賣國

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

我屌

推推

我地要整多幾張長輩圖，唔好loop來loop去呢幾張
要每日進攻

建議新一系列長輩圖，可考慮提及林鄭個仔就去德國讀希臘神學，source：

或者係quote返建制講嘅野，例如田北晨呼籲擱置，話大家都有良知，source：

廣傳

以量取勝，不停出圖

請高人整多幾張

最好日日都有新野

交叉撐修例 圈住反修例會好d
符號用錯廢老好易解讀錯

繼續反話佢地根本係英國林鄭派
唔係中央嘅意思
想利用修例嚟逼廢青造反

搞到人人失業，樓價大跌，
就係為咗唔做「逃犯天堂」？？？

你呢啲人盲目咁講咩理想，
香港一路好地地，邊度係逃犯天堂？
班友俾英國賊林鄭洗晒腦，
搞亂香港，讀屎片。

笑到仆街 係咁loop

痴線啊 依家得佢地可以用長輩圖format呀？入面d資訊句句確實 虛咩假？傻傻地d人真心

正解

晚安 幫忙轉發

如果嚟個玉石俱焚,以後冇老嘢信仲好

屌你正啊喂, 呢招唔錯

啫係逼佢地要思考啦

請轉發呢張
感謝大家

好正，唔好比佢停😂😂，我會幫手轉發

其實唔難 參考咁樣

唔洗怕，求其執下張圖再出過另一批長輩圖，最緊要啲字夠大夠清楚，等佢哋容易啲睇

新一代嗰啲對網絡嘢特別敏感，改圖唔係好呃到佢哋，但係啱啱接觸電話冇耐的老一輩就唔同，單純好多，有圖真係當係有真相

大家制下呢幾條片既view

圈住撐修例好顯眼
公公婆婆會以為要撐

好想知啲長輩圖
係咩人？咩組織？製造出黎
一直都唔曝光
而且好明顯長期 製造有關保皇派思相
唔係大眾所為
幾錢人工

啊婆都俾你哋撚到頭暈

推呀呢張

事實係林鄭係港英餘孽
有人不斷強話愛國愛港撐修例
是推香港去死 謀反大陸

其實唔洗佢地信, 當佢地睇到覺得件事1999, 就會唔理同收聲, 因為根本冇分析能力

佢地只care啲錢

我自己都睇到頭暈

新一輯長輩圖，要有埋果兩個white trash猶差，證明外國勢力

維尼既說話會唔會有信服力D?

佢話假就假啊？
我地整返張長者圖
話返佢地先係假 佢地成個組織都係假

就算長者唔信我地
以後佢地睇圖 都有曬戒心

ching有料！

好過比正苦撚

長輩圖呢d網絡戰擺明係連登仔地頭 d建制唔係以為有得嬴下話

造鳩佢哋，整啲支持送中但內容有明顯破綻嘅長輩圖

即係已經傳得好開

改下張圖先好啲
廢老唔用腦
見到圈住就以為係重點

Ok

Help push push plz ching
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

參考唯唯事件，傳多幾次就會變真，甚至冇必要執着於講反唔反送中，講下啲建制判變啊講下習大大割席啊咁，等到廢老班圈子充斥著一堆唔同立場唔同取向的長輩圖，真真假假夾雜埋一齊佢哋就會唔知聽邊邊

怒推！

做野

cap駐英大使劉xx張圖
中央冇主動要求xxx
出真樣嘅大陸官員發言比較有信服力

突發！林鄭係英國人！

整呢張圖嘅人憑乜嘢話人地啲圖係假？都忽忽哋

冇所謂，等佢地以後收到所有長輩圖都覺得係假就得

太勁，快推快廣傳！

比咗啦呢張佢駁我話斷章取義

太複雜廢老唔明，切忌行「諷刺」等等連登語調，信我

好似係堅㗎
唔信圖片，可以買hardcopy畀佢

中國的有什麼不假？肯定是食毒產品食怕了！ 利申發夢聽到人地咁講姐

結論..需要開多幾個唔同嘅page...聯合攻擊

推 麻煩記者朋友

數量問題
同佢鬥多圖 用殘体字就得

今日大量奶共媒體主動報導 做埋免費宣傳

過咗二讀嘅話要買毛語錄黎背啦

利申唔識殘體

true

我認為唔使理, 繼續廣傳, 兩個廢老有其中一個信咗都係賺.

依個方法果然有效，早兩日仲諗緊點聚焦返輿論👍🏻年輕人有料到

push

頂住先

睇下我地傳得快, 定係佢地澄清得快, 鬥入波入得多個隊贏.

廢老實話 樓價跌咪買到樓囉！

要有！push！

首先多謝咁多位做文宣嘅巴打
然我想講 長輩圖能成功於一時係順勢而為
係依家出現空窗期 眾說紛紜 中共、林鄭班底同商界未統一到意見少人出聲
並唔係長輩圖有咩魔法
班日日睇tvb嘅廢老一但開機見tvb風向轉
整多多長輩圖都無用

所以話長輩圖好睇大環境
畀啲心機鞏固自己六四開基本盤好過

一講遊行又話收錢 講到反對派好有錢咁..

好成功

冇錯！

咁係時候要扮下激進了

e.g.
撐修例 打倒中國
快修例 制裁共產黨

share！ 全面進攻

佢講粗口就要同佢玩鳩野

請受我一拜

我覺得冇必要quote公公婆婆

要每日都有圖，問候語同要一朝早就send出黎。
例如：早上好，港英餘孽，林鄭賣港，反修例
利申：日日見住亞媽收呢d長輩然後自動自覺一早就轉發出去

正啊喂 推

有神快拜

啲破綻當然要廢老都睇得出，例如「1993年回歸以來香港⋯」

噉樣削弱對家可信性之餘，可以呃埋主流媒體幫手spread，全世界恥笑

玩改圖，佢地未夠班

好毒

有冇人開新po合集改圖等人方便send出去？

累鬥累

快靚正
不過圈住「撐修例」隔離又寫「反修例」
啲長輩個腦會hang機

勿信呼籲虐假的假長輩圖

重申：愛國愛港反修例
改一隻字再岀一set
同三毛洗板一樣洗到佢地分唔到

可以loop幾多轉

推依張

推啊！

Push

冇人出聲就冇架喇！通過咗香港就冇將來！
現在今天不出來，以後永遠都冇機會嫁啦!!!!!!!!!!

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

push
反正佢地唔會思考
唔會搵一手資料
唔會尋根究底

所以我地一定要fact check
唔係就同廢老冇分別

又紅又金, 大陸最興

望住香港啲報紙好似睇緊笑話咁

大家記得玩完改完之後真係要周圍send
唔好睇小一個人影響力 多一個人send分分鐘多幾百人睇到

上咗報就玩完

PuSHhhHHHHHHHHH

冇人出聲就冇架喇！通過咗香港就冇將來！
現在今天不出來，以後永遠都冇機會嫁啦!!!!!!!!!!

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

同佢鬥頂啦

長輩圖佢註冊左專利？
點解藍絲用嗰啲叫做真
我哋用就叫假？

唔一定
有樓收租就會驚

D圖 Share 出去比屋企人先有用!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇人出聲就冇架喇！通過咗香港就冇將來！
現在今天不出來，以後永遠都冇機會嫁啦!!!!!!!!!!

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

周芷若咁靚女，啲廢中坑實好鍾意，save落部電話度唔捨得剷

啲廢老眼力唔好又懵盛盛唔會覺得有分別

笑死 就黎inception咁
圖中圖中圖中圖中圖
無限loop

食咗咁多年共狗最鍾意既擾敵同分化戰術
Now it's our turn to strike

我建議長輩圖字數越少越好, 因為長輩腦開始退化, 好容易唔記得, 要好口號式咁可以將圖入面D字掛晒係嘴邊, 當中LOGIC根本唔重要

年底區議會選舉的時候 記得都要用長者圖教佢地唔好投建制（尤其有d建制黨的名有民主幾個字，就話民主係反中亂港）

推！！！！！

唔好比佢停

公公婆婆會唔會 畀你哋搞到心理唔平衡

見到生果金減半忍唔住笑出聲

呢張掂

加多個大正方形係出面打個大啲交叉 話佢先係呃公公婆婆

提早老人癡呆都似

太多字 廢老會睇唔明

笑死

冇得唔推啦呢張

轉呢幅嚟反擊 呢幅用交叉好D

唔好話三毛，我係電話都爭啲分唔到

呢張好
個樣差不多，夠混亂

正

應該再出多啲 數量攻勢
多到佢地分唔到邊啲真邊啲假

同佢講 你家陣學識分真假

收錢個啲就假喇 真相

逃犯條列真相係咁

朝頭早反對修例 晏晝即刻轉返支持
夜晚睇睇下又即刻反對反。
真係自己都以為自己老人癡呆

呢張 over 左
小心畀狗咬

對廢老嚟講 最好一兩句 有圖 字愈少愈好
依張好過另一張

真亦假時假亦真
反正send得依啲都冇腦

反攻

大家down嚟廣傳啦喂！

push！！！

一陣搞到佢哋以為自己部電話有問題

關錢事，佢地腳都震

小擔心佢地會失心瘋

認真 素材唔夠多

記得要紅底黃字

唔一定啦，對長輩圖仍然有信心
我哋一直完全放棄咗廢老呢個市場
由今日開始，要執返起佢哋
廢老利益行頭，唔使同佢講民主人權，淨係講利益先。
由今日開始，我哋要溫水煮蛙
煮到班廢老出晒嚟上街大鬧政府

逃犯條例後，繼續整繼續腥
咩4000蚊派咁耐都收唔到，咩黑警濫權，唱到佢哋肯出嚟

生果金再減半就冇嫁啦

要整多啲 等佢地懷疑人生

最終目標：推倒反送中惡法。釋放義士。

呢場仗我地仲未打贏，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。

星期一出去集會。

大家注意要誠實使用大腦

佢哋唔識制裁呢個字㗎啦

share張圖去黃絲page
再share返俾廢老

幫港出聲version

怒pushhhhhhhhhh！

所謂習夷之技以制夷，我哋一齊回想返咁耐以嚟中共用過啲乜嘢方法嚟對付同分化反對派
1，亂扣帽子
捉著你一個特點/身份/行為大造文章，屈鳩啲人勾結外國勢力/收錢做嘢/賣港/搞搞震，唔駛理個行為最後係咪帶嚟好處，死捉著一個位無限放大，再加以詮釋，黑講到變白，白講到變黑
2，搧動派系鬥爭
喺反對派中樹立唔同派系，等佢哋互相鬥爭，再扮其中一派去屌其他派系，引發內部矛盾，等佢哋將精力放喺屌自己友身上面，因為敵人遠而自己友近
以下係一啲實戰例子:
1，捉著兩三個建制狗/高官全家有外國護照依件事唔放，話佢哋勾結外國勢力，再拎佢哋講過的一兩句嘢大造文章，再唔係作落去都得，最好圖文並茂，反正佢哋唔會查證
2，廢老之中都有分激進同和理兩款，可以用依點嚟分化佢哋，比如話專整一堆極端仇恨言論的長輩圖，最好係放埋啲傷者圖片配合侮辱性的說話。那邊箱再整多款係支持和平唔好搞事的，各打二十大板。藉此將佢哋分裂做兩個甚至更多派。
中共咁多年以嚟苦心教導的成果，依家終於可以派上用場
歡迎各位繼續補充同傳開去

認清事實 踢走黃娥

你呢句笑到我仆咗喺度

幾時整埋電腦合成人聲youtube幻燈片

我都覺cut生果金太誇
日後反明日大嶼先用呢個point未遲

大家唔好再力敵，要智取！！！我地要融入班五毛，用佢地的語氣、文字宣傳！一定要反利用五毛的力量，掌握十三億人民的民意，可以影響整個大局。

我宣布：文人戰爭正式開始，想同我地讀書人鬥，睇多少少書先啦！！幫我share！！

整得好好！佢地唔聽都可以分化佢地

可唔可以整埋以下version？
愛國愛港、根正苗紅、民建聯創黨主席曾鈺成
【逃犯條例】曾鈺成-暫緩修例可紓怨氣-強推只會港人心中留刺

愛國愛港、社會賢達、行政會議召集人陳智思

陳智思：不能再加劇對立 政府應盤算重新解說及諮詢

愛國愛港、資深大律師、行政會議成員湯家驊

湯家驊：不反對擱置修例 政府應考慮不同方案

香港警察依家都可能同林鄚係英國勢力
如果唔係邊可能毫不留情痛打香港年輕人
已經入浸哂
外國警官.jpg

利申 發夢聽到

公就我羸 字就你輸 羸哂

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

推！

And 溫水煮蛙

其實呢張已經最好
簡單直接
太多概念喺入邊反而會引起懷疑同討論

而家整張一模一樣可以化解對手個反擊
本身我地已經有數量優勢

只要話番呢張圖係有人出手製造混亂
再反問「咁多張你唔信你信佢一句？擺明就係搞事 啦」
要令佢地減少思考，不要問只要信 先係大方向

咁樣落去，係人都知有問題啦

有得拗，預測呢啲嘢啊豬啊狗都做得架啦
9upper up兩句啫，大把廢老本身都係咁嘅人啦

當然的確係有風險

佢地全部所謂投票post都係咁中國特色民主

之前都講過
做呢樣野既話,就算D公公婆婆唔信都好
最起碼可以叫佢地用下個腦以後唔洗見到呢D圖就以為一定係事實
而家教緊公公婆婆一個道理就係 : 事實不等於真相
同埋等班死廢老用下個腦

啲廢佬個腦裝屎嫁 唔好比佢停呀

邊撚個仆街呀

推X依張

笑撚到仆街，香港人變通最快。
全香港一齊合作，玩死班建制。

大家用錯哂色
負面字眼係黃色 正面係藍同紅
有人樣可以染黃
自己上hkg報參考下
根本有時班人唔係睇字
係睇顏色去判斷

掂呀, 我覺得長輩圖之戰係極有得做, 根本可以用來破解建制派鐵票!!!!!!!

整多張話，政府擔心事實被公開，怕樓市一跌再跌
屈9 D圖片是假的，公公婆婆快站起來！

佢地真係淨係識呃老人家

要捉住廢老貪小便宜的心理

咩叫假？內容冇錯喎. 班送中廢物先可以出長輩圖？

肯定唔係改圖

吓?支持修例遊行派5000蚊仲有buffet送wo
發夢聽到

驚分分鐘嚇死佢地

仲有溫水煮蛙！
唔好一下子同廢老講港獨，冇人會理你
逐啲逐啲嚟，先氹掂佢反逃例
再氹佢反林鄭
再氹佢反黑警！
再氹佢話我地要有自己警察取代黑警！！

笑咗

反正一個字「靠屈」，屈鳩佢老味，一句說話一幅改圖都屈到佢賣港勾結外國勢力做雞賣屎忽搞細路，佢哋以前點屈人，我們就惡毒過佢哋百倍

竟然之前冇人諗到. 建制鐵票倉就係要用長輩圖去破!

whatever it takes

唔係我整，都係其他post見到

班廢老係唔會思考
佢哋連今日係星期幾都唔會知
唔駛怕佢地會fact check

只要數量多
張張唔同但講差唔多嘅嘢
重覆重覆咁睇
整幾次就會跟嗰邊㗎喇

佢哋一早就拒絕思考唔會記野,要用嗰陣先會問人靠人幫
只要將大話講一百次就會成真

可惜支持送中個班cancel左遊行 唔係可以假ac係FB出錢請人 跟住cap圖整長輩圖 借力打力

啲長輩圖真係好大影響力前日我老豆仲鬧緊啲示威者，今日同我講其實反送中仲好

家父已經神智不清

你就要學吓啦，明明一樣嘢係無「真假」之分建制派都可以話自己係「真」

佢哋今朝應該係開緊會，諗緊點拆我哋啲圖。整咗成朝先整到樓主嗰啲

同埋整圖既巴打們記一樣野
呢d圖入面既文字一定要係事實
但正如我所講 事實不等於真相
點去演譯呢個事實就係重點

港獨之父教識我地 語言藝術
其繼任者致力將We Connect

冇錯

點解無人撚d撐送中嘅人出去遊行？
例如6.16柴灣撐修例
$2500一個

學改圖都學成日啦

好需要佢地出去遊行既助攻

推
望文宣組幫手

唔係真相既盡可能唔好講到發生左咁 呢d野加返隻或會字眼可能好少少

唔使理 繼續整
根本冇真假之分 只係各自表述

繼續整 整多啲
宜家目的只係令一眾廢老肯用下個腦就得

傳送門：

佢本人已經俾佢身邊既人屌緊

係唔係得呢d post有殘體字唔會比人屌 連登仔真係能屈能伸
聽日搭鐵就將d圖遍地開花

借敵之矛！

「多謝有心人」代兩老多謝今日發放出黎既「長輩圖」！

印林鄭成家居英權證明既相eg Wikipedia
佢移民走難證明
佢親自寫逃犯條例既動機
中共有幾不滿佢呢條例

連登仔個個都係臥龍先生

由唯唯事件開始

頂笑死

仲話姦啲阿伯啊陰功

我今日收咗三十幾次，全部係男屍廢佬同事send過嚟，我做油漆，好多廢佬廢伯同事喺中國落嚟冇受教育，字都唔識，只識分享，搞到我解釋咗好耐入面講乜，有兩個畀我拋到好撚驚，瘋狂錄音話「屌那媽唔撚係呀嘛」，一講到錢佢哋會比較緊張，所以一定有啲用，因為廢佬鐘意Share咗先，所以繼續整啦，佢哋大部分唔會諗真定假先Share。

傳送門

係！之前就係做少咗呢啲野，而家明白哂知點做

人無恥 便無敵

真係由唯唯事件開始發現只要多人老屈件事就會成真就好似政府成日老屈咁

應該話正面對抗無意思

祖先報夢話千萬冇好
開多個page..模仿其他建制page製作民意假像
好似某HKG咁叫人俾like 俾嬲.

無限之戰

finalized

長輩圖訊息只要夠亂就得
利申 自己都就嚟handle唔到

好波喎

好波

好似有長輩想話警察武器 好似係外國勢力入侵

唔知有無長輩圖 我想睇下長輩圖呀

當呢一步開始動搖到佢地支持反修例

下一步就要集中火力搵d比警犬打而又大年紀d既人cap圖整長輩圖 keep住個攻勢破解埋廢老支持黑警呢樣野

震驚十三億人的真相

試吓先

有鑑於長輩圖嘅曲線攻擊有初步成效
何不反攻藍屍保皇page 改變風向
潮水式嘅propaganda 有助我哋鞏固民意
各位巴打可以喺佢哋嘅post輕輕留言 再like一like我哋嘅手足
1. 盡可能用殘體
2. 內容先藍後黃為主 再加長輩圖或片
3. 請勿like page，可follow mon住progress
以下收集咗一部分反智page target
歡迎補充

幫港出聲 Silent Majority

撐警大聯盟

向香港警察致敬

講事沙龍

光復香港

支持香港警察

追擊暴徒

一人一個like，一人一個微笑, 支持香港警察

O嘴網

留言template 請發揮創意

真相在此！修訂條例是港英餘孽林鄭月娥禍中亂港的陰謀！正值中美貿易戰，中華兒女們不要讓林鄭月娥為中央添煩添亂了！

听大陆朋友讲，中央绝对是想香港好，想香港繁荣稳定，股市楼市继续升。而卖港贼林郑受外国势力左右，力推引导条例，想断送香港经济！！！
恒指跌，楼价跟住跌，你我身家跌跌跌！

原本我是极力支持修例的
中央指示绝对不会有错
一定是为香港好！
怎么原来搞到半天是港英余孽林郑的诡计！
要搞垮香港！十分可恶！
我今天开始反修例！抗恶法！
616 齐上街！声讨林郑这个港英余孽！

转发！紧急！朋友圈都传疯了！！！
中央没支持修订！中央没支持修订！
一切都是林郑月娥想搞垮香港！
一旦条例通过，几百亿外资将考虑彻走！
香港金融中心的地位危在旦夕！
楼市要完了！
股市要完了！
港英政府的走狗，现在露出了奴才的真面目！
请转发给身边亲友！好人一生平安！

没想到林郑是个港英余孽！她串通外国势力破坏香港！大家不能让港英余孽伤害祖国！同胞们请支持中国支持习主席！打倒林郑！

英贼馀孽别想混淆视听
难道你不知道林郑的丈夫和两个儿子都是拿英国护照 有英国国籍
他日成功卖国修例 林郑便完成由外国指派反中乱港的政治任务 很大可能逃到英国
难道你认为一个全家都是拿英国护照的走狗 会爱国爱港吗?
别天真 醒醒吧!
中国人 请认清事实 不要再盲目相港英馀孽林郑
爱国爱港 保民生 稳经济 反修例

大家不要比人分化！即時聯署表達愛香港！保民生！穩經濟

黃屍狗可恥！我地一定要廣傳！一票不能少！
建制派迅速回應市民訴求👇🏽請大家廣傳～

強烈反對修例令到樓股市大跌
請林鄭給廣大業主股民一個明確交代
連石禮謙都放棄百億地王！
保經濟！保飯碗！保民生！
反修例！抗美帝！
國家打緊貿易戰，不要讓外國勢力得逞
香港要留子彈抗美帝！
撐祖國！請廣傳！👍🏻
#身為中國人 #就要反修例

朋友傳來
中央從未指示修例⚠️
港英餘孽林鄭沒有中央指示下一意孤行⚠️
聽聞林鄭家人全有外國護照
修例很可能是勾結英美搞垮香港經濟
不信請看看 有片為證：

笑死，反彈再反彈

呢張夠清楚呀

毛魔真真正正坐正之前話中國唔夠民主㗎嗎

因為屌人多先顯得自己叻過人
建制遊行人數少撚到班廢老都唔留意啦, 仲點會係有錢派
係佢地觀念-->有錢派仲唔個個爭住去？

比d雞扎佢地

我而家已經唔撚理會唔會比人block
係group就放图放片啦 记住留言用残体

saved
very clean n powerful

屌你係咪上藍絲page copy黎改 似到咁

圖我覺得傳住個十靚張都夠
廢老要時間睇熟d圖
反而youtube整多幾條
youtube睇完一條會建議下一片架嘛
好流腦架

辛苦警员！难为市民！
内地朋友说中央没有支持「送中条例」，是港英政府走狗林郑一人一意孤行，目的是要搞乱香港，令香港经济下跌 楼市下跌 港元贬值 令中央在贸易战处于下风 届时香港人人自危港纸变废纸努力几十年身家大蒸发
备注：
林郑与丈夫林兆波于英国剑桥结识，1984年结婚，育有两子，父子三人均持有英国国籍
法例要撤回 生计才可保持
请广传 祝好人一生平安

呢個唔得 一間d婆婆以為反送中既全部係騙徒

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

本身寫咗呢個post
大家有comment嘅template可以掉過去
然後轟炸佢哋啲垃圾page

你地到底用咩software整圖
統計下

用airdrop!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

如果傳D學生被圍毆嘅片俾佢睇會唔會有啲用？

句標語好正! 絲打借黎用下方便嗎?

好彩小學標語設計無遇到佢

再加另一圖啟德撻訂令香港損失百億如何？

好圖，夠清晰👍
可以再加句反中亂港🙈

咪係

OT, 依家無荷花底唔識配色

問題係班仆街開始用樓價平左仲好呢個point黎還拖

又有 圖 可用

香港要穩定
香港要發展

反修例（bold)

同佢講大量人士撤資，到時工都無得開，跌幾多百萬都無用

係時候